情人節唔小心同frd上左床點算....

情人節嗰日本身唔諗住出街，廢事見到一堆堆情侶眼冤。點知有個frd最近分左手，問我出唔出得嚟陪佢。咁話晒相識一場，我都驚佢一時睇唔開咪出去陪佢囉。
由朝早陪到夜晚，佢又話想食埋晚餐先返屋企，但係依家夜晚都冇堂食。佢又提議不如book間酒店房買嘢上去食，跟住佢又買左啲酒話想飲。咁上到房邊食邊飲，唔知點解食食下就上左床
到第二朝醒返大家講左句早晨之後就各自返左屋企。尋日夜晚佢就send左個msg俾我，問我地依家究竟算係咩關係。我睇左之後一直到依家都未覆佢.............
咁多位連登仔我應該點做好，話晒都係多年兄弟。我唔想冇左個朋友

1/10

真人真事

原來就係你上左我條女, OK

我個frd仔嚟...

又係互射呀

Gay......

gay post

話晒都係多年兄弟。

死gay佬

小心上多次

Gay

Friend with benefit
以為以劍會友做個真朋友

下次記得買埋催情朱古力

應該冇啩

我唔是gay的

gay

認真post

兄弟......

爆基兄弟

兄弟嚟

佢對朱古力敏感

一時錯誤啫

認真我同佢都唔是gay

冇飲醉又朱古力
擺明真心相愛

有飲酒

四個月後，你就做人爸爸了，要生性

兩個麻甩佬4466拆掂佢

gay不可失

Gay不可失

無啦啦點會做人爸爸

咩黎呢套

就係諗緊點拆

真係非gay

blocked

你對人負責任啦

兄弟

你俾佢插返次當冇數囉

有咩責任要負

食完嘢一句上床就完咗？
俾多啲details好冇？

朱古力事件？

this....

is...

你想要咩details

屌狗
人獸交

又嚟？？

試多次

Gay

隱性gay

有愛就ok

點樣食食吓飯飲飲吓酒會無啦啦上埋床？
邊個1邊個0？
有冇戴套？
有冇kiss？

約出黎屌多幾鑊

關日本咩事？

你想知咁詳細做咩

索性做埋fwb

唔關事

話哂多年兄弟, 應該格左唔少次劍
互射一兩次有咩所謂

一入到黎就係到掃篇文果句「望住佢柯尿既背影」係邊

呢啲po睇得多都悶

能成為密友大概總帶著愛

嘥9氣！ gay都唔夠膽承認你就收皮啦！ 承認既勇氣都無，講咩關係？

無是咁的，0分

果然係GAY

話晒都係多年兄弟

好正常啫
男人之間邊有純友情

兄弟關係

兄弟👬。
This is gay

橋就我諗
劍就你格

咁唔驚啦基佬又唔會大肚

做對好兄弟又如此相愛旁人會說不該

連登真係好多gay post

大家成年人 叫得你上酒店房 點會淨係食野 唔好咁天真啦

屌你成個連登都係gay

做乜唔覆msg?

邊到有得賣

諗緊點覆你啊嘛

篇野熟口熟面

如果想保持 = fwb
如果想當無事 = ons

樓主有無同frd食催情朱古力？

可以試下發展下

呢套野講咩

睇吓我個名

你個“兄弟”想要咩關係？

咁講得姐係唔中意
同佢講清楚你想點

兩個男人點做到爸爸

我都唔知佢

好令人滾動既兄弟情，請珍惜眼前人

又嚟 啫係你已經做埋0仔?

菊花舒服嗎?

轉基囉

日本

試下囉，ok gei

邊個1邊個0？

咪結婚囉
可以點？

問下佢係咪鍾意你

不打不相識

想知detail d起樓主底 唔似假膠

閪就你屌左，而家要我哋幫你諗辦法執手尾

唔洗諗了 一定係真愛

唔會大肚放心
不過記得驗愛滋

有時我真係唔明你班友點解咁中意扮女人扮gay佬開假膠po 唔係話你開假膠po有問題 假膠係連登既核心價值我認同 但係大佬你成篇野懶撚柒搞笑果下好難頂 第一次做就好笑 第二次做都算 第三次就係on9 下下引人留言講你有冇扯旗佢有冇射精互含好撚好玩?

可能分手原因係因為你

人地做就型啫 你做 就柒架啦

已經進化到望完個標題已經知係Gay Post

P 牌推唔到絲打完全中point

如果佢無心思思就唔問你啦
唔講唔提就當無事發生

問得你就係想有下文

唔係gay嘅話點解對住男人都硬到？

又入左gay post

冇互射兩次同屙尿背影

大家一日打幾次J？

幫樓主補返：非gay

食朱古力 個part 冇左

More

如果打J都係gay, 我諗依個世界無直仔

你追番上面先啦

樓主話佢個fd係仔黎架

咁樣講明未？

ps 樓主話佢個Fd係仔黎 (詳見5樓）

圖

對奶咩cup?

咩關係，好gay友囉，條路難行，但係唔緊要呀，一齊行落去就有辦法架啦

咁你有冇玩佢菊花先? 如果有, 你有基的本質

代表同志的係六色彩虹, 改改佢

連登真係好多 死基佬

冇咗個朋友 多咗個女朋友 抵啦

穩性gay因 你哋想繼續格劍咪一齊

咁你覆咗佢未呀

過多個月，佢就通知你，準備做爸爸

樓豬 我想同你做

覆左佢兄弟關係
依家到佢未覆我

樓主係真gay？咁我出返去先

我真係唔係基啊屌

恭喜發財

建議你睇呢套泰劇

你點知真係搞咗嘢？
菊花好鬼痛？

咁撚樣答人正常都唔會理你啦

咩關係？ 咪個便宜仔老豆

男人老狗，一齊睇四仔打J都會啦，做咩咁愁？

咁點算佢已經睇左

似乎佢對你有啲野

Gay佬

你插佢定佢插你

連上forum 問人都一模一樣

This is

樓主一直冇答呢個問題

可能好似做戲咁，一瞓醒見到兩條肉蟲喺床

可否詳細形容下上床經過

似樓主插人

佢啱啱分手冇耐喎

咁你當晚0定1

建議樓豬負責任

喺空虛寂寞凍嘅時候，得到你嘅溫暖

痾尿既背影 ...

大師兄，呀唔係，樓主嬌喘一聲倒在外賣...佢兄弟嘅懷裏，喺呢個時候，樓主眼如微絲，濕潤嘅雙唇，微微張開，口中噴出有如蘭花一樣嘅香氣......對住如斯尤物，佛都會動心啦。兄弟一手抱腰，另一隻手也不閒住喎，偷偷地從樓主衣襟挖入，係佢豐滿既雙峰附近，周­圍任意遊覽。而樓主既慾火再也控制不住，果兩個釘，亦由軟既棉­花糖變為硬既橡皮糖啦

試下啦 可能啱你

我究竟睇咗啲咩